補牙後崩左一問

小弟本身大臼齒蛀咗兩個好細嘅黑點
之後就去左屋企附近睇牙醫
佢都同我講係好輕微嘅蛀牙
於是就同我鑽走咗佢
一隻450
用樹脂補牙
補完牙之後頭幾日一路都少用個邊食野
亦都冇咬硬嘅嘢
但補牙個位無啦啦崩左
今日先去補翻
想問補牙物料會崩係正常??
係咪個牙醫手勢唔好?
同埋磨牙會唔會關事

樓主下世小心啲

屌你 認真po

有無照X-ray 睇蛀牙情況？

除非你用黎咬硬野好似骨頭蟹殼咁，
未聽過會並易爛番
唔係就絕對同補料同手勢有關

擺明手勢問題，邊有咁易崩

真係得兩點 鑽左一陣就完 鑽個陣都無痛

緊係唔正常

磨牙會唔會爛? 我宜家上下d牙貼合唔到
應該手勢真係一般

我頭幾日無用個邊
亦無咬硬野

ching有無好推薦

第一次補牙 真係唔清楚